燈組義士被捕

有義士係荃灣搞燈被捕
去咗荃灣警局